巴絲點睇呢個男仔？

巴絲打 你地點睇一個年幾前曾經曖昧過但錯過左既男仔
我snap chat比佢 佢成兩個星期都冇睇
但岩岩發現佢睇左我story 但冇睇到我sd比佢既snap chat
同咪都差唔多成年冇見 對上一次whatsapp係上年十月了
但佢上星期忽然whatsapps我 r水吹 傾傾下仲講笑話請我食飯 不過之後我因爲唔得閒應左佢emojj 就冇再點傾喇

巴絲打們點睇

咁你依家對佢仲有冇feel?
睇落似係狗公

冇乜feel喇 就算係都只會係有d心結
因為年幾前真係衰自己on9錯過左佢 之後又成日當佢樹窿有野問有野呻先搵佢
不過我依家有男朋友喇 有諗過睇下依家做唔做到朋友既

有男朋友就唔好搞人啦

有男朋友仲問啲咁嘅問題

比個負皮樓主

咁如果扔開我有男朋友呢樣野 巴絲你地單對個男仔既行為有咩睇法 因為我諗佢應該知我有男朋友

真係想知佢想點

咁年幾前佢有冇鐘意過你or追過你

嚇撚死，睇頭幾行以為講我

點解樓主snapchat個男仔就無人講
但個男仔搵番樓主傾計俾人講話係狗公
Btw 有男朋友咪搞人啦

好臭阿你塊閪
俾一個男人屌唔心足
剛剛插完又痕

有男朋友就唔好咁多幻想

snap chat 唔係個個男仔接受到，如果個女仔成日snap chat 要我睇，我會覺得好煩。
不過一個男對你有興趣會keep住搵你，唔會隔咗成年，佢可能搵唔到目標，又咁口岩記得你，咪搵你博一博囉

我乜人都snap 群發咁
呢幾次都係佢主動whatsapp我 自拍拖後我冇whatsapp過佢

可能唔知你有仔

之前大家有互相snap chat 有排佢成日snap我 但我睇完就算 冇snap返佢 個陣係16年10月了 之後佢就冇再send

咁你應該都唔係咁鐘意佢啦，放過人啦

負皮